# 隐私政策

#### 更新时间：2021年11月2日
#### 生效时间：2021年11月2日

> 任何用户在使用戏曲字幕应用（以下称[戏曲字幕]）前，请您仔细阅读并透彻理解本声明。您可以选择不使用戏曲字幕，若您一旦使用戏曲字幕，您的使用行为即被视为对本声明全部内容的认可和接受。

戏曲字幕是一款应用于戏曲直播时自动发送字幕的软件。

戏曲字幕不产生[个人信息安全规范](http://openstd.samr.gov.cn/bzgk/gb/newGbInfo?hcno=4568F276E0F8346EB0FBA097AA0CE05E)文件中所涉及的个人信息，并不会收集个人信息。


